愛一個人係咪最後真係會放低到？

一排以為自己冇事 過一排又喊到仆街

成日發夢係個森林搵佢
個夢好真實 有任何風吹草動我都以為佢係我附近 但每次醒都係搵佢唔到

每次朝早喊到醒 沒完沒了咁

試過不斷做運動 做gym 返工麻醉自己 同其他人 其他女仔傾計 但都係冇用

講下背景
為咗段關係我都好盡力
至少我係忠誠咁愛佢一個 亦都對佢幾好 會主動帶佢周圍去 準備好多
Even佢講過大話呃我 心入面有另一個 我都原諒咗佢 心入面係有條刺 但我唔會將負面情緒發落佢度 佢話會補償返我 我信用時間睇 不過我包容的確係低咗

但最後發現無論我點做 佢都唔會滿足 一樣完咗就會到另一樣 會比較 罵交分手收場

依家諗 點解我愛一個人 唔會拎佢同人比較 其實係岩定錯？
好似我唔會覺得人地女朋友會點點點 佢就應該點點點
因為咁樣好辛苦 每個人都唔一樣 我覺得只要佢為我做 我己經珍惜 從來冇因為依啲事而嘈佢 但佢嘅要求好似永冇止境

發現愛一個人 無論佢點對你 你都係愛

如果有原因 有籍口 解釋到嘅已經唔係愛

輕輕一推

如果拍拖只係交易
又會唔會太廉價

朋友話森林仲有好多樹
睇開啲
我明 但如果棵棵樹我都可以岩
我嘅愛又係咪一樣已經變得廉價

終於明sam點解會死
對佢黎講 森林係有好多樹
佢想要絕對會有
但佢從來都只係想要一棵樹

有時唔係唔想放低 係放低唔到
時間過幾耐 感覺一樣強烈
屌真係好辛苦

i know that feel
我都係不停搵野做充實自己唔比時間自己亂諗都係會掛住佢
就算佢好大機會無愛過我,之前一齊都只係有其他目的
一直都係我舂個頭埋去纏住佢,分手後知道一齊個陣佢一直有野呃住我
分左手無聯絡一段時間我都係好愛佢忘記唔到佢,
希望時間真係會幫我沖淡一切

Same 分咗幾個月都係一樣

我就係因為比佢拎黎比較，冷戰左兩日
最後分埋

我唔捨得冷戰
佢講大話個次我主動見佢 嬲咗15分鐘就比佢搞掂咗攬返佢

唔捨得冷戰咁就好，因為我依加好後悔當時既選擇

486唔要你咩

冇得後悔嘅又
如果佢鍾意比較 始終問題會發生

對方唔愛你 做咩都無用

咁又係，我都係叫下春姐

唉 bro

連嗲下佢都係罪

永遠無可能會放低到
因為始終係回憶嘅一部分
與其忘記 不如好好記住學到嘅道理
回憶始終塑造宜家嘅你 係生命嘅一部份
反而應該明白人總會面對經歷散聚
無論親人愛人都係

利申被分手幾日

搵d興趣做下

分手既時候就係比佢怪我冷戰
依加成日諗如果我唔冷戰會唔會仲一齊緊，而我又點表達到我唔鐘意比佢拎黎同人比較既不滿

down個tinder識女啦

不如你背景講下佢點樣愛你？
我只睇到你強調自己對佢點好，其實呢個係咪真係佢想要嘅嘢？
放唔低一個最主要嘅原因係內心多少有d唔甘心，
點解自己付出咗咁多但係對方唔領情
同埋人好容易將自己唔開心視作自己一定係好愛對方先會咁心痛然後惡性循環繼續痛落去
唯有靠時間或者新歡等你慢慢少d諗起佢啦

分左一年，都係差唔多無好過

我ON9到冇一齊都放低唔到

我明對方一樣有付出 我所有野都感激 我冇抱怨過佢 或者拎佢黎比較

依個先係問題所在

你不停諗=放低唔到

你唔再諗=慢慢放低

傷完，比自己休息下啦

我嘅意思係聽你講嘅嘢好似對方根本都唔愛你所以你唔需要咁內疚啊

冇內疚
係放低唔到姐

唉

唔玩膠

同路人留下正皮

1.比啲耐性
對的人會係未來等你
所以呢一刻開始對你自己好啲

2.愛你既人係唔會咁樣對你

3.既然佢都唔識珍惜你
你都唔好再花腦力同時間唸起佢
你已經投資得夠多 要止蝕

講得好好
我都好記得分手嘅感受
學到好多嘢 不過都想屌返去
出軌斷賓州

雖然我同佢最後都冇一齊 但係我每一日都好掛住佢 已經半年喇

但其實佢似係個啲恐怖情人同控制狂多啲

同我諗嘅一樣
我只係想要一棵樹

初頭以為冷戰，⋯⋯⋯只係消失⋯⋯⋯聽「隔離」lee首歌真係喊到⋯⋯⋯

人非草木呀

咁要睇你對“放低”既定義係咩

Time heals
好老土 但係真...
自問每段感情都係一心一意
但時間過後會慢慢明白
雙方之間唔適合就係唔適合
無謂勉強
最後真係會放得低前任

我覺得盡力愛過就唔會有所謂放唔低了

係唔明點解我連佢講多次大話 我未冇放棄過佢
但每次罵交 佢都鐘意用分手同冷戰黎要脅我 鐘意拎我比較

最後我過咗臨界點 一次過爆曬出黎

男人老狗man d啦
喊乜鬼

睇完樓豬post 我以為自己打出黎 一直以黎我都做得好卑微，佢想要咩我盡量做，每次講分手我都哄返佢，死纏爛打咁哄佢，最後話sorry I tried but i just cant continue因為唔鐘意我

最後佢話想要自由，搵下個更鐘意黎取代我 明明一開始當初我可以做到自己，慢慢被佢mental control我變成佢想要既模樣

經過今次經驗就學識唔好將個世界完全放落去一個人度
感情關係除非你係M你係覺得就佢係一種享受
正常係應該大家都對等
唔係單方面完全遷就迎合另一方
同埋學識拎得起放得低
人變咗心就變咗
要學識接受事實同長痛不如短痛及早分手
感情唔係投資就有回報嘅嘢
修補關係唔係靠單方面嘅努力就得

放低晒一定唔會
但係會適應到冇佢嘅生活
愛情 其實只係一樣各取所需嘅關係
唔好諗到佢幾神聖
咩除咗佢其他人都唔要個啲說話
只係感動到自己
最重要你知道自己係一段關係嘅位置
同埋放唔低就唔好拎起
嚟個係愛情嘅真面目

一條條答你

1. 依家諗 點解我愛一個人 唔會拎佢同人比較 其實係岩定錯？

你係啱一半
如果你本身拍過拖 你絕對有資格去拎佢同你前任比較
不過唔係比較邊個大波啲呢啲on9野
係去反思到底而家呢個同你係咪1)有條件磨合 2)有心磨合

2. Even佢講過大話呃我 心入面有另一個 我都原諒咗佢 心入面係有條刺 但我唔會將負面情緒發落佢度 佢話會補償返我 我信用時間睇 不過我包容的確係低咗
但最後發現無論我點做 佢都唔會滿足 一樣完咗就會到另一樣 會比較 罵交分手收場

你係新界牛? 唔用腦嘅努力其實係最大嘅懶惰有無聽過
根本你發覺自己每次努力做好多野對方都無滿足
你就應該停一停諗一諗
對方到底需要啲乜 你明唔明白對方
你嘅努力到底係滿足緊你自己所為嘅“愛” 定真係為緊對方
同埋對方需要嘅野你到底有無能力比佢
如果代價係你要無咗自己一啲原則你先可以滿足佢
你有無考慮過自己要唔要繼續
你如果連呢啲野都唔諗
你拍拖根本好似買六合彩咁
所有野都唔到你話事 比人飛都係抵撚死
因為你唔識自愛亦無底線

你愛佢 佢唔愛你

係

就算你有無限錢

都只係一張長期飯票

愛情 其實只係一樣各取所需嘅關係
唔好諗到佢幾神聖
依兩句講得好好
其實咩感情都係
友情都係
唔知有幾多人睇得透依點
而睇得透既人又有幾多係自欺欺人緊